大家點睇貝湯美做大摩主帥

如題。
係咪因為巴西仔騎死左佳龍駒 大摩先落佢閘

唔係 上年大摩已經想搵